何解初初都是漂亮何解初初雙眼善良

好多人都話女人嘅愛情係加法
男人嘅愛情係減法

以前 一條親手織嘅頸巾
就會令佢心花怒放
而家 用心整嘅手工藝
喺佢心入面好似都唔算得上乜野

原本甜蜜嘅畫面
變左一大堆嘈交嘅時候嘅氣話
小脾氣就無限放大
關心就變到一文不值
陪伴變到理所當然

食我隻豬嗰陣係幾咁需要我
慢慢已經變到可以一邊扑野一邊同人whatsapp
可能我已經唔再新鮮唔再吸引
但我零願你唔同我扑野
都好過咁唔尊重我

佢講到出口話唔會再瞓身咁去愛
原來個心真係可以咁痛
最痛嘅係就算諗返起咁多
都因為太愛而無辦法放手

絲打識貨 還記得
between 點樣一路扑一路wtsapp咁西利

我都想知狗仔嗰陣 仲要俾我發現

已經約緊下一場去邊屌女

係咪拍緊片炸

不要再說了
無論同邊個whatsapp都好
扑野用電話就係唔好

佢認左whatsapp人